吊奶星 天團TWICE上M Countdown Comeback Stage無人講?

MV抄人未有下文 唔想睇

對於藝術家親身的指控，TWICE所屬公司JYP娛樂火速承認事件，並發聲明回應：「我們已要求MV製作公司通過與原作者對話，提出了希望圓滿解決的請求。本公司也將準備更完善的驗證方法，防止類似事件再次發生。」

定延很正

男飯走晒變女飯

因為長髮 長定世二
（Momo世一）

印: 定>彩>2打6>多

我都懶得覆了

個live 疾到呢！
睇到一半已經唔想睇

魚仔

喺此消彼長之下多腎已經變得冇咁醜

日本line Mina同Momo都靚
Sana發生咩事 造型師點解要咁搞佢

是

周子瑜好啱深髮色㗎喎 黑/綠髮嗰時靚到呢
但今次隻色好似同佢唔夾 睇落冇咁驚艷

SANA BB

SANA 好正喎
彩瑛今次偏返去可愛風又係好正, 不過佢最正都係TT, KNOCK KNOCK個啲

個個都好靚 唔會話突然有一個唔順眼

多醜真是很醜
仲要拍埋落我條女到

證明我老婆太尾

志效又係好正

想負皮上面
但想正皮俾女神

今次cumback想色第三對

顯得牙透特別令

娜蓮好仁
姣婆扮淑女

咪推啦
好撚難聽下首歌
當今次comeback冇發生過
冷處理件事算啦

成個團都係老女人

件衫想點撚樣